覺唔覺得搵個未試過有SP既女仔好難

真係好多都會去玩
同人飲完酒就朴野

就是你同佢拍拖 都會日日擔驚受怕
點信人 唔明點解會咁冇人性

因為你係咁既人
所以你身邊啲女都係

agger

搵我有事？

岩 ching 真係太年輕
有好多野都估唔到架

年輕人以為自己看透世事
見多左人就發現其實唔係話多唔多女做雞
而係本身99%女唔會睇得呢樣野咁重
情到濃時 寂寞個陣有過下SP 真係靚女蒲妹乖女都有 無樣睇

如果你唔係融入咗佢地個圈子
你又點知佢有sp

做咩搵我

好多冇sp都多換好多男友

正正常常女仔邊會有SP

酒後被上係sp

你搵個唔會飲酒嘅女仔咪得

咁你咪自己打飛機算囉
唔洗咁辛苦嘛